六月去濟州島求指教

小弟同女朋友六月去濟州島玩六日六夜
我地Book左洒店係西歸浦
有冇咩好野食近酒店個面
海鮮餐 燒肉 同炸雞都想食下

另外有冇咩景點係值得去睇下？

小弟都想試下汗蒸幕

同埋係咪包車玩比較好？係邊包？大約幾錢？

求巴打比d意思

酒店係邊間

有車牌就自駕遊
好方便仲好好玩
要去牛島行山，不過睇住時間行

冇車牌呀
牛島
仲有其他景點/ 野食推介？

如果自駕
住晒同一間酒店定分開好?

牛島景超靚 個人去行完係超開心超輕鬆

我冇車牌幫你唔到

我會去 我間hotel近

暫時

濟州民族村 牛島 龍頭岩 漢拏山 都會去

有冇其他推介？

仲有日出峰都會去

民族村同龍頭岩都冇咩特別 可去可不去

可以去中文旅遊區 同埋啲外島

原來係咁巴打對我個plan有咩意見？

我都六月去濟州島
我book左濟洲市中心酒店
驚落雨無曬mood

交通方面好頭痕

巴打你個plan係點？

我諗我會巴士 不過預先睇哂d巴士路線

我諗加埋google map同app加問酒店同機場應該得

6 月一個去濟州自駕諗住環島

有車牌真好

諗住去咩景點

巴士有排等 班次又唔密 去得好少地方
伏過一次下次我再去一定租車或者自駕

未plan呀，但睇過d景點好散，咩區都有d咁
樓主主要去西歸蒲？唔知有冇機會撞到

通常幾耐一班？

係呀 西歸蒲為主 同埋會去市中心

去埋日出成峰 正呀喂 唔多記得叫咩正確名
一個唔行山既我（女）
邊行上山邊鬧 咁遠既
行到上山
正呀

城山日出峰？好多級樓梯
Btw 漢拏山要行足8，9個鐘